[暗黑料理]有冇美食大師可以諗到取代菠蘿腸仔既小食

年年聖誕班仆街都整d咁既野
我唔撚想再食喇屌你老母
大家發揮下創意
我先 煙三文魚+車厘茄 應該幾夾

火腿蜜瓜應該都可以

腸仔菠蘿

榴連釀腸仔

何解?

但係佢地出奇地夾
又易整
年年最快清晒都係腸仔波蘿

椰果魚蛋，一啖一粒

酸菜串牛歡喜